{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042093",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 블루밍펜션"
    },
    "text": "「幻想的な東海を抱いたBloomingへようこそ。 様々な楽しみと思い出をプレゼントする付帯施設、旅行の利便性を高める特別なサービスまで。 Bloomingで忘れられない旅の思い出を作ってください！ お知らせ22時以降に入室されるお客様は事前にご連絡ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 こじんまりとしたきれいな雰囲気の中で、素敵なビューが楽しめる場所です。 バーベキュー場で少し虫がいるかもしれませんので、夏ではなく秋に訪れることをおすすめします。 また、雨の日にバーベキューは避けた方がいいです。 とてもきれいで親切な宿で一階を選択すれば、より満足できると思います。 当宿はオーシャンビューが素敵で、親切で清潔なサービスを提供しています。 ただ、雨が降ったからか寝具や床が湿っていて、道路が目の前にあるので騒音に敏感な方はB棟ラインを避けた方がいいです。 窓を開けられない窓ガラス構造ですが、海の音を聞きながらリラックスするのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Bloomingはどのような特別なサービスを提供していますか？",
            "answer": "Bloomingでは、付帯施設や旅行の利便性を高める特別なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Bloomingのお知らせで22時以降に入室される場合、お客様は何をする必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室されるお客様は、事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "Bloomingの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "Bloomingはこじんまりとしたきれいな雰囲気の場所です。"
        },
        {
            "question": "Bloomingのバーベキュー場では虫がいることがありますか？",
            "answer": "Bloomingのバーベキュー場では少し虫がいるかもしれませんので、夏ではなく秋に訪れることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "Bloomingでのバーベキューは雨の日にもできますか？",
            "answer": "雨の日にはバーベキューは避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "Bloomingはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Bloomingは親切で清潔なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Bloomingの宿泊者はどのように評価していますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによれば、Bloomingは素敵なビューが楽しめる場所で、きれいで親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Bloomingの一階の宿泊を選ぶとなぜ満足できるのですか？",
            "answer": "一階を選択すれば、より満足できると思います。"
        },
        {
            "question": "Bloomingの宿泊棟にはどのような点に注意すべきですか？",
            "answer": "Bloomingの宿泊棟B棟は道路が目の前にあるため、騒音に敏感な方は避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "Bloomingの窓は開けることができますか？",
            "answer": "Bloomingの窓は開けられない窓ガラス構造です。"
        },
        {
            "question": "Bloomingでは海の音を聞きながらリラックスすることができますか？",
            "answer": "Bloomingでは海の音を聞きながらリラックスすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 533
    }
}